腸道息肉

有冇人試過生腸道息肉
之前有生過 切除左
而家發現又有 直徑>1cm
等緊化驗 唔知良性定惡性
自己都好迷惘

開頭嗰時你點知道自己有？

第一次係body check
第二次係大便出血

平時成日食辣野好少食菜？

大家咁話

切過2cm 唔洗驚

幾歲？

兩次相隔幾耐？